用電腦usb位叉手機 會唔會傷舊電？

會傷USB位
好似係

網上有啲人話電腦usb輸出既電流唔穩定，所以會傷電。唔知真唔真

唔差就唔會傷

唔叉仲傷

電腦 output 通常細啲，慢叉應該無咁傷電

其實係咪應該有software可以解決到？

驚咪唔好叉囉

公司插蘇位唔夠

慢到hihi

咁撚慢托柒咩

唔會
利伸：電腦

咪拖拖板囉

唔會 電壓太低

用尿袋好過啦

咁應該係傷控制電流電壓粒IC

會傷腦

姐係傷電腦？

一般電腦 USB 輸出
5v 1A 樓下

真係會幾慢吓！

如果係USB 3.0 port位呢？

照用啦，返工叉到放工，乜都夠啦

唔關事，多數電腦d普通usb都唔support快叉

USB 3.0 port 多咗 connector
但條叉電綫係2.0

而且針對嘅係傳輸速度
而並非電壓電流輸出

一般依然維持 5v 950mAh 輸出
坊間有啲底板，强調太電流輸出
頂盡到係去到5v。1500mAh